七區開花討論

七區開花冇人講？係諗住完定繼續

P仔冇人理
開花冇人理

有冇人呀

推

人呀

現場直播

都無人

忽然間話要人, 唔係個個都可以即時出到黎架

Support但不宜衝擊
前線累了

點解無人

老老實實 勇武尋日同你打完都攰到仆街 唔係話唔嬲
係真係好撚攰 今日真係不了

文宣出哂 繼唔繼續都要有共識

出黎一齊睇記招

會唔會係咁撚急
我尋日黃昏之前返去都倦到就死咁
堆前線搞完成日一定第二日就recover到啦
一日文宣都無一定好多人知啦

本身 屯公 嘅我都出中環 怕尋日手足太辛苦

Push